罷工今天之後的反思

各路手足，細佬我新仔一名，我留意到其實大家可以考慮分多D人手係去機場的主要幹道，從今天我看到令機場混亂的影響力先係最大，因為香港機場同旅遊業先係香港的命脈！並且可以上國際頭版！
光服香港時代革命